[突發]Bloodborne 99%會出2

bloodborne 2 release
CEO and Game Director of Moon Studios, the team behind the excellent platform adventure Ori and the Blind Forest, has dropped a major hint that Bloodborne 2 will appear at E3 2017.

Moon’s Thomas Mahler is a regular poster over at NeoGaf and his response to a thread entitled “Do you think we’ll see Bloodborne 2 at E3?” is an interesting one.

“I'm 99% certain we'll see it ” he writes.

The fact that Mahler works in the industry and makes such a confident statement (and uses a smiley face) leads us to believe that he knows something we don’t. However, he could just be wildly speculating.

From Software’s Bloodborne was released in 2015 with high critical acclaim, and fans have been crying out for a sequel to the dark action-role-playing game. Currently, the Japanese studio are hard at work on new projects, thought nothing has been confirmed.

With sales of Bloodborne reportedly doing extremely well, the arrival of Bloodborne 2 is certainly going to be on the cards at some point. Whether it will appear at E3 2017 remains to be seen.

Would you like to see a Bloodborne 2 announcement at E3? Let us know in the comments below.

狂賀

嘩屌！！！！！

射住9成先

又畫餅？
上年E3 Sony已經畫咗一堆

正
好鐘意佢用克蘇魯做設定呢點

我第一集都未打爆 點搞
係咪都係仲要打怪儲血瓶?

雅南東部條橋慢慢刷囉

我係打豬刷錢再買

初期去雅南東部刷磚佬儲血瓶
初-中期由女巫房間出發刷三隻刀斧手儲迴響儲血瓶
中期去教學大樓二樓刷巨人儲石魂整第一把+9武, 迴響可以儲/買血瓶
中後期去曼希斯夢魘刷三隻狂暴歌姬刷+19.8%血寶石入武器, 迴響可以儲/買血瓶
大後期打金杯刷+27.2%血寶石入武器, 迴響應該去到幾百萬無地方駛

From soft 之前都講過手頭有3個新project...
1個reboot舊系列....應該係armored core
1個係完全新IP
1個action rpg similar to dark soul 都估係BB啦...
但點解會由個moon studio既人放呢D消息????
無左DS好彩仲有BB繼續出....

有冇話會喺ps4重製dark souls 1

唔知喎...我淨係記得佢講3個project單新聞...
不過都一段時間前囉....

正

買左幾個月

我特登留住最終boss未打

玩晒dlc同杯先

好鍾意隻game 咁快出2

已射

黎啦BB2

至愛ps4 game

想睇佢出新ip 多d

正呀屌

希望今次gameplay長d

同埋改下個金杯 唔白金同打血石真係冇咩用

其實我都係 始終覺得BB個故事上集已經幾完滿....
夾硬再講唔係幾好咁....

係咪宮崎英高做製作人
唔會好似ds2 咁掛

會唔會sony自己搞....之前英高自己都話BB自己唔係參與好多...整整下去左整DS3

屌你老母整左armored core先啦

99% Bloodborne

咁就仆得街

無佢都佢到咁高質又唔錯喎

我記得係話DS2果陣,佢去左整BB喎

同埋成個BB 既設計(地圖,地型,陷阱)都好有宮崎英高feel

利申,主線好耐之前打爆左,開左新角重玩兼打DLC

Bb係宮崎做 ds2只係做監督 ds3就自己做返製作人

第一集可否port pc

可唔可以出Demon Soul 2

打唔贏dlc

sony game冇機會啦

demon soul pc版
有傳話出

入部ps4喇 宜家好平
ps4好多獨佔game都幾正
有bb 仁王

當年360果隻幾好玩

除左5真係唔岩口味其他都好好玩

又可以多隻白金
應該好多人都係BB+DS3 白金

BB白金好易
ds3

都係sony game
不過外國發行櫂比左altus咁解

反正atlus 都係唔會上pc

Pish

有冇人記得 Front Mission?

冇機會玩

玩兩日就無玩
悶

哇屌 射哂出黎

過唔到營火會？

睇下square 會唔會移植去ios/ android

隻 game 玩左一半封左塵，成日想清埋佢 ，點知一擺就擺左年幾兩年。

我仲卡緊係路希維德到

唔難又唔煩
只不過打幾週目

戰鬥系統 迷宮 耐玩性遠勝ds

正呀
唔知有冇人偶比我j

DS最煩係戒指同埋契約....好多野都要涮
BB咩都係順住玩執就得....

金杯d迷宮真係唔係個個鐘意....好討厭呢D地牢式涮野....與其搞果D迷宮...不如整多一兩個主線/支線隱藏區域.....
同埋希望2 d魔法可以強D或者多D其他種類....好似DS有咒街有暗術有魔法咁....
DS我3集都可以重玩4~5次....我BB玩完2~3次算...技->力->血

爆曬dark soul

但唔知點解玩bb玩到好寒，玩到好驚，冇爆到就放左

金杯迷宮先悶喎,全部一式一樣咁濟

一代打到惡夢邊境頂唔順棄左

我都係

屌 我早排先特價買左bb1
依家先o岩o岩到舊雅南

打機買PS4 啦

迷宮次次會變化 地圖 機關 怪
半血 高難度 隱藏boss 刷寶石 真係好come 玩wor
ds 玩到背哂d 地圖 合埋眼都識玩 Ng+冇左新鮮感

岩岩玩左bb一個禮拜 卡住係未見之村果三個獵人個位

分開拉打/卡樓梯
又或者如果你玩斧就屈R2

其實變化唔大....黎黎去去都係果D pattern....你玩多幾次就已經覺得不停loop
好似online game咁不停打差唔多既地牢咁....
就算重玩BB我都唔會係去特登玩D迷宮....
同埋最伏係果陣時打到最後一個迷宮打出黎粒野都係無乜特別用途.....
不過大家唔同意見....你鐘意玩果D迷宮都無所謂
我自己覺得D迷宮耐玩仲低過其他地圖

又可以屌防火女

記錯左 係人形女

有無人放筆幫1

我困左佢地入監牢屈死佢

cls 咁好心機嘅

卑鄙的外鄉人
我都係

btw 大概幾時出

鬼知咩 又未正式公佈話出

召喚聯盟大師啦
腦殘都過到

琴晚終於過左，打左成個月，一由斧轉聖劍就即日過左

用巫婆刀可唔可以令佢地鬼打鬼
利申:未試過

Hello good hunter

可以,次次都係咁過

頂以為講緊雅南三兄弟,當我冇講過

兩個3人組都一樣咁惡搞....人工難度

我宜家第一次玩
打完渴血怪獸之後俾d 布袋人秒殺捉左去未見之村

聖劍好唔好用? 定有乜神器好用?

聖劍好
我打到爆機

一開始揀咗拐杖敏build打到想死

敏角可以用鋸矛，我玩到入DLC都仲用緊

無人覺得奇怪?ori明明係pc+xbox「獨佔」, 佢間廠講bloodborne2?
BTW ori音效劇情畫面玩法都一流, 2d game要求唔高, 有pc建議去望下

你玩過DS第一集未?

最後嗰句笑左 玩返DS1再講啦

你玩過DS第一集再屌DS系列先算
BB好過2同3我同意, 但係第一集一定係最top

ds3太簿血唔d王

隻驚舊畫質冇咁好基本好正常
過十年你又屌bb畫質差

我仲諗緊用血石升聖劍好
定係升dlc亞xxx之臂好
定還是升其他dlc武好
血石好珍貴
亞xxx之臂好型但係唔夠聖劍大力
點睇?
我力build

我唔否認ds3啲王係易打嘅
你可以試下前期直接挑舞孃 我個陣直接打難到仆街
不過成個ds系列最難係ds1 你玩咗先評論喇
可以download個高清mod down完泊得住ds2

武器呢家嘢睇你鍾唔鍾意㗎姐
高攻少少但唔識用都冇乜用

利申
聖劍 聖劍係最全面嘅武器
但一週目係用斧過

升DLC把電鋸

仁王果D係人工難度...特別係人型boss....氣同HP同玩家個比例差太遠為難而難....
結果可以靠屈某一兩招特別OP既技/涮勁裝黎打....
獸型boss除左final boss之外其他個難度仲易打過souls/bb 系列

好似DS1 皇城雙騎/BB雅南3暗影呢D係好撚難打....但唔係好玩....
人工夾硬整難佢.....BB同仁王都好多......
我自己一開始玩DS2->1好老實講係覺得好難打....
但到3熟左手先易打好多....但無名同dlc2幾個boss都會覺得難打....
你問我鐘意DS呢D會因為技術好左而覺得易打左既自然難度....
定係你技術好定差都可以SM你既人工難度....我一定揀自然
....加上我見好多玩家連一開始古達都會卡

雅南暗影其實好易打

會唔會出pc

我自己都幾鐘意BB 夢境個concept多過DS傳火....不過當BB同DS一樣夾硬繼續出續集....個story都可能會開始悶....睇下佢BB2會點
你要講地圖同路線設計DS1一定係最top....
BB同DS3一出果陣好多人都屌其實兩隻game路線設計都係...
A--->B--->開shortcut番A--->由B去C--->開shortcut番A--->C打大佬
兩個對first play黎講我都可以接受...但都係好快就悶....我記得BB我1周目d路熟左啦...2周有D路都廢事行(除非有特別野想拎)
DS2就真係食得屎....個地圖完全唔make sense...不過team b整就放過佢啦

大教堂上層刷三隻狼
用2個眼睛符文
引出來kick係度門任打
好多血石

血岩就難少少
60靈視一粒
你打白金杯
7個迷宮20幾個boss
完全屈靈視
仲有本篇執狂人的知識
我一週目都有5件武器+10
仲有一粒血岩未用

我熟手左皇城雙騎都易打架....但係講個設計係令好多玩家覺得唔公平
雖然我唔知係咪有....但我相信有D高手真係可以first take過添....

仁王真係唔多討好
當人工難度加上一般般既畫面同不斷重用既怪同建築同地圖真係玩到我好燥底

same here....我連DLC都廢事開番game玩....

仁王難在出一堆怪黎圍你， 所有boss都唔難打
講流暢ds系列係唔流暢架啦， 應該係話bb佢先做到咁流暢， d人個個好似識飛咁
如果講流暢仁王有忍龍做底一定最流暢果個

Ds2唔加適應性話流暢度低

仁王跑步似踩roller，好唔自然

結衣bb2

迴避step仁王同BB都一樣個個都識輕功....不過仁王更加唔自然D

有玩仁王 ds3 bb

覺得仁王好多方面都唔其他兩隻
不論遊戲性, 畫面, 故事描述, level design同整個意境都係魂系列有明顯優勢

仁王係難玩d
不過唔係得個難字就叫好玩

我鍾意獵龍裝甲呢種boss
畫面清晰，吓吓大大力但又真係有空間避到同反擊，要熟晒佢攻擊模式，RNG唔重要

要難嘅話整三隻惡魔擺埋一齊咪得，或者好似條黑龍咁厚血仲要識自己補

暗影三打一係好似好唔公平。但走住黎屌其實唔算難打。
反而我覺得勞倫斯，科斯孤兒呢啲就真係難打。
特別係孤兒，二階我打左九幾十次都係捉唔到pattern
又好多招一下秒，又窮追猛打，睇錯時機食血就即刻玩完。

我覺得主教，渴血怪獸都難打過暗影，講緊係初見。

升左
雙持變電鋸果把野 呀ma
其實佢勁係邊?

削減值高到癲，L2高輸出。
我未見過BB有另外一把野係可以二下打到孤兒硬直
打到路德維希起唔到身。

未打到咁後
遲d刷刷先thx

點打到路德維希起唔到身?
L2狂磨?

難條撚
係得前幾關難
玩熟左之後切菜咁切

禁實之後一定要轉轉轉掃地吸塵

仲悶過無雙
重甲野風完場 技都唔洗連

叫聯盟大師，然後用電鋸狂R1都已經可以打到起唔到身（當然L2更痛）。
順便解埋聯盟任

agger

係咪有塊餅果把武

前幾個boss真係要捉拍子， 不過之後d武技同陰陽術太屈， boss既攻擊模式又少
所有人形boss都可以刀反再追擊屈 , 一係就陰陽術屈。。 而家仲有忍具無雙
如果佢做到隻隻boss都捉拍子避咁評價會好d
仁王最唔好係暗榮成日整d野去懲罰d玩家
一開始既255 武，之前既集體減lv...
搞到之前d玩家辛苦打落既冇哂。。
就冇d更好既平衝方法咩

聯盟任我爬過文
未打到禁忌之森
咁我諗我之後先打返dlc
本身越級挑戰緊

不過其實唔搵聯盟大師幫手打
對佢個任冇壞影響姐下ma?

要完成聯盟大師任要用最少五條害蟲。而單機黎講，只有[剛好]五條害蟲可以拿。

獵人惡夢三個紅眼獵人(3條)，搵聯盟大師幫手打路德維希和勞倫斯而聯盟大師存活情況下打嬴(2條)。

當然如果你有ps+可以同人連線就無所謂，只要帶不潔符文打嬴任何Boss而條友又無死就可以無限取得。

仁王開符冇乜野係過唔到

廢

BB玩血質屈鎗都易啦

所以理論上，如果你無搵聯盟大師幫手打路德維希和勞倫斯而佢又唔死的情況下打羸，而你又冇得連線，你係嗰一周目係完唔到聯盟任

師父明白了
想問埋bb朋友密碼連線有冇等級限制?
thx

我而家只係關心不潔符文係邊度拎就ok
有fd同我一齊玩

大師個任係拿頭盔同召蛇笛？
我見毎個任麻煩，又要連線又成
我殺左佢拿頭盔
之後殺埋出面個斧手拿笛
搞掂 一天光晒

推到有人答
有d人話有，但有d人又話冇

如果唔係fromsoft 出就冇意思, 但係fromsoft講過幾次話唔會出

麻痺女未裝符 係咁硬直死左50次後 過左
出招pattern 都幾明顯
仁王 爽快好多
BB2 起碼2018/3 先出 （跟以往計）

唔洗高手, ds1有做過research基本上冇野難打

Ds打boss特色係要你自己摸個pattern出嚟，一開始就睇人哋speedrun乜都易打啦

只要上啱裝/skip optional boss就易打, speedrun打法唔係個個做倒, 但係上裝就唔難

不過ds1 tokhi bombs呢d先叫技術

6x 同16x 用暗號連到

我手多打死咗佢

打金杯宮迷升下lv

主線打到天庭使者，dlc打左路得維希，會唔會有group做卑鄙外鄉人

一週無再玩過 覺得自己好廢

卡緊科斯的孤兒

又要買多幾個手掣了

仁王難閃係佢做得差

三種姿勢有三種閃避動作

閃果時無敵時間又唔同

1.可能係 a.c.e or 天誅,ac唔覺得reboot有用

其實要睇當年簽既約係點

payday1,2 sony都有份

應該係想玩家用多d唔同方法去過，唔係淨係係度碌黎碌去，彈黎彈去

我而家先知ace係fromsoft

但係仁王D boss d招式太少太重覆....
我初體驗第一次打麻脾女真係覺得好撚易俾佢打中
但係之後發覺學你咁講....捉到佢個拍子佢就真係低能....
一開始雙鐵球boss都係...佢招保齡球初初真係好難避....
但係你玩果陣會feel到佢D打中你既frame係好唔make sense咁整到難....
DS果D雖然易避但係合理....就算俾佢打中我都覺得係自己心甘命抵
不過我明白佢同BB個迴避速都快過DS....個被打中既機會整到高D都合理....

之前仲諗緊買唔買bb ，結果買左witcher3 睇呢度對bb嘅評價都唔錯喎？

a.c.e 衰r同p 太垃圾

仁王仲有得玩空手入白刃玩返boss轉頭

差孤兒未過，痴線既隻野

3 種閃避係睇你玩咩段 , 我覺得幾公平 , 你玩上段攻高，但係閃避用既氣同動作好大
下段攻低但係用氣少，閃避時間長
睇你自已取捨， 如果上中下閃避一樣， 咁個個用哂上段啦

why not both
趁特價買哂兩隻
先玩bb
隻game肯定買得過

上youtube J下啲game play先

其實DS1 同2既人物動作先貼近真實 唔明點解會有人話動作硬
只係ds3同BB D人物過快咋
話DS1畫質廢個Ｄ係咪無玩過ＰＣ版裝dsfix ２Ｋ畫質

兩儀式？
幾時補埋bloodborne

大家好！歡迎返到黎dark souls 1 我係兩儀式

支持出畢甩幫
Btw ds1個大結局呢

講裝mod無意思，但ds系列從來都唔係以畫面靚為賣點。
即係如果你話仁王畫面靚過DS1我知我明我都應同，但咁樣比無意思。

上中下段主要for你唔同情況用唔同段
最爽快係可以比你下段接上段再接下段走
唔再係打兩下避不停loop

痴線
打左針變獵人動作緊係快過
不死人啦

d人真係唔識架wo

仁王打擊感差到仆街
打完果個咩海方主就賣左game

唔想出 唔想佢完

出畢甩幫囉

拍惡魔靈魂囉
你話封黑暗靈魂之嗎

好鍾意BB個故事
同埋爽快過DS好多，唔太鍾意攞盾轉圈

In 不幫 we 7

你都係返去食屎啦 soul系列同bb都唔啱你